2k 樓下ga 後備機有咩推介?

其實普通打到下機就okay
最好可換電

nokia 6.1 ?

好似唔錯,
可以一戰

LG G5台水
應該己經無第二個更好選擇

c7 pro 2200